求推薦好睇既公路電影

除左We‘re the millers仲有咩好睇

Paris texas

Sex drive

陽光小小姐
好好睇

Easy Rider

Badlands

Logan

almost famous

呢套戲係David Lynch拍, 唔係佢一貫嘅style, 但幾感人

The road

into the wild

Lm

nebraska

我當年就係喺由柬埔寨返胡志明市嘅巴士上面睇呢套戲

一時get錯搭長途巴士時睇嘅戲，冇嘢了

Zombieland算唔算？

Vanishing Point

賭俠大戰拉斯維加斯

橫衝直撞大逃亡

Thelma & Louise
本人認為係一套最好電影去理解女性主義

笑撚左 peter朱

stand by me

一家大晒

菊次郎的夏天

Drive

個男主角阿伯拍完無幾耐就自殺死咗

paris texas

傾電話果幕

paul

後會無期

mad max: fury road

尋找他媽的故事
Paul

諗起套鐵路電影 unstoppable

fake taxi 都無人講？

行野：No country for old man

Transamerica

The blueberry night

hell or high water

Mad max

Captain fantastic

頭文字d竟然冇人講

Grind house

八里公路

The Darjeeling Limited

屯門公路
吐露港公路

Fear and loathing in las vegas

親子樂膠遊

一路順風 許冠文好戲到